有冇人覺得連登班愛侵力同小粉紅完全冇分別？

好撚恐怖

一早已經屌緊

個個俾我屌撚到深潛